一定要幫新港城保安，保障佢哋生活同打官司，然後令所有香港人各行各業都唔怕中共

一定要幫佢哋！錢！資源乜都要！！！

我哋係非常龐大

推

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

揾人搞眾籌，和理非出場嘅時候

呀公唔撑要我地 郁手 先 ？

呢個case保障得呢五個受害者好
會好有利爭取呢班人既支持

安家費ready

根本就告唔入

表揚佢地盡忠職守每人比十萬先

出錢出錢出錢出錢出錢出錢

唔使打啦
48 小時內放人

如果要打，幫佢地打到上終院

快推

真心大家快啲計劃吓

只要籌錢每人比50萬做生活費, 包保以後無保安比POPO入私人地方

深藍保安都變深黃

推 一定要幫

係，呢個就係我哋可以做嘅事，真係要上熱門唔該大家

真係要解呢個方法令到無人驚死黑警入大廈

求吓大家一齊推，搵巴打眾籌搞掂佢

全部俾安家費，無人會驚

Tui

每人俾50萬安家費，搵250萬出嚟容乜易